點睇男人老狗考自動波

咪癲啦

其實又有咩所謂
咪聽班廢丁狗up啦....

有咩問題
有棍牌都冇渣過棍仔

自動波先係世界傾向

咁多天災加世界末日咩，香港7-8成都自動波車咁濟

我唔揸貨車, 跑車

旅行我俾得起錢租自動波你吹鳩脹

同樣價錢點解唔學多樣

垃圾先自動
唔關比唔比得起錢事

唔係囉, 學棍波上堂價錢同堂數都要多自動好多
我自己都得自動波牌, 上堂租車考試夾埋唔過6000$
棍波一定過硬呢個價, 當年一堂150$我仲好記得

因為香港人心態鍾意睇人仆街
通常棍波都有d辛酸史
例如考左4-5次 成2-3皮野
玩棍比師傅屌得好甘等等

唔想你咁易一take 自動咪說你考棍等你一齊仆街
仲要美其名乜撚同價錢唔學多樣
男人要有棍 乜乜柒柒
屌你都尾2017年AI車都準備緊普及 仲考棍波自己拎黎賤 仲要唔少柒頭 考左兩次棍衰左轉自動既見唔少

同明明有得用即熱式都要揀儲水式話係男人既試煉一樣咁撚弱智

最撚好笑係90%人考完棍都係渣自動
除非你讀唔成書準備做運輸同犯賤
否則我諗唔到做乜有人會考棍

再過多10年
唔會再有腳踏離合器呢樣野

你咪撚on9
以家幾錢堂呀？
仲$150堂呀？
以家閒閒地自動/棍波都9000蚊一次啦
不過覺得棍同自一撚樣
中意咪自動，唔中意咪棍囉
係多數d男考棍多先變左男應該考棍
不過同樣既錢真係唔學多樣野

利申棍牌

屌 考咩牌跟本冇人care 人地係睇你揸咩車 唔係睇你攞咩牌 你齊牌揸的士同你得1a揸Bentley 啲女會覺得邊個型？
唔好理班on9成日攞個牌打飛機啦 哂9氣

其實棍波就識哂囉，同埋揸耐咗自動波就會覺得無聊。如果你鍾意揸車嘅話、又或者有機會做運輸咪學棍車囉。
學棍仔車都未必唔可以一take pass嘅
利申: 棍仔van，學咗6000左右連租車考試，一take pass

其實最衰都係賭俠大戰拉斯維加斯呢套戲
而家學緊棍，其實真係YouTube學都識
世界末日果陣應該多啲自動波車

咪話左當年, 而家點知咩價

係男人就考棍
利申棍波

咪都係司機
有Bentley 緊係坐後座ga la

係考棍波班傻仔自hi之嘛
好似一班著nike嘅人笑個著李寧牌嘅人
咪又係鞋一對

利申：棍波

考自動波反映人格

On9有咩問題

油雞滷味，各有所愛，何必如此。

點都唔會柒得過考完牌但根本無錢買車或養車啦

起碼要電動車完但全普及先…

e樣真

除左考牌後半年仲有揸棍波外
呢十年全部揸自動

過多10年就會無人渣車轉自動駕駛嫁喇

人地講撚到明當年呀盲閪

用得Bentley 做例子緊係講continental gt啦 你係咪咁冇知呀 定係打飛機打到痴撚左呀

自動波，報兩堂課程，頭先港島一take 過。

三千蚊搞掂，做咩拿屎上身呢？

都係個句 人地問你考棍定自動
答自動就一定柒
理得你考完揸唔揸棍，仲之你pass左棍波，你人生就pass左個棍波試
唔好答咩唔需要用，你以前讀書大把野學完都無用，但係學歷就係人地第一眼睇你既高低
男人揸自動就係 捨難取易，垃圾

利申 有fd考自動，我會話 ok呀，好多人都揸自動又易d

做乜鳩
洗唔洗咁激動

考棍
而家揸自動
冇後悔過考棍波
反而有時諗番學車揸棍波種感覺
係幾過癮

你呢個棍波仔正仆街黎

渣ga

我是考棍波的
想問學車時自動波停燈位洗唔洗轉返個空波拉手制？

洗鬼理人點睇
考自動波定棍波同個人成就與價格無關
見到用棍波牌黎拎自信心係好撚可悲既事

我宣布考自動波既人全部都係垃圾

你係邊位？

要 拉左手制先轉空波

成撚日話差唔多價錢點解唔拎多個牌

你老母棍波個passing rate 低咁多

一個唔該肥左曬錢曬時間

廢

男人可以揸自動波，但唔可以唔識揸棍波

已考1，2，3，22牌宜家揸緊棍私棍26，
棍波車唔關男人定女人事，
堅係好玩好多，揸車樂趣自動L識條鐵。
淨係踩油門踩brake悶到瞌眼訓。

利申：真絲

講個活生生既例子你知，我公司有車楂出去食lunch,有棍有自，有一日我食左藥唔揸車，就叫另一個男同事揸，點知佢話得自動波，果下成班女同事靜左兩秒，然後call的士。

有一次，又係食飯時間，今次有自動波車用，果位男同事諗住揸，點知d港女同事講野又唔經大腦話：都係你 揸返啦，好似穩陣d。

其實得自動波排唔好周圍同人講識揸車

通常笑人考自動多數有牌無車
有左車你覺得at/mt無咩所謂
咪又係車一部

利伸 渣緊棍私

個人覺得學車嘅話一係就學自私一係就棍van，學棍私或者自動van真係好on9

學得棍私啫係你都唔係攞黎代步嫁啦，想有駕駛棍波樂趣咁倒不如學棍van，冇咁易死火又易學啲添，考完個牌買架棍私慢慢操啦

如果學van嘅話啫你唔係一心淨係想代步嫁啦，係可能預備定將來有機會揸下貨車送貨嫁啦，唔好講話hiace新車都冇棍之類，揸得2號啫係有機會揸得埋5.5噸呢啲車啦，呢啲揾食車多數都係棍，如果你淨係“真係代步”咁點解唔學自私要學van？

當年考棍van,但未用過棍波車
比我考多次考自動波

精句

當年 幾多年前

學棍波揸棍波係玩車
學棍波揸自動波係方便
學自動波揸自動波等於少樣技能

唔係想渣車搵食咪撚考棍波，浪費時間

家家有求 係d濕鳩懶醒先話男人一定學棍波

教車阿sir話男人就應該學棍
離合器同油門既搭配
轉波個時齒輪帶到比你既感受
係棍先比到你

Bentley有2座跑車架

雖然我對考咩牌無咩意見，都係睇個人需要黎簡
但睇你打既野覺得你自己因為係a牌而好自卑

留名

其實我而家都想揸下棍私 因為棍貨車起步唔洗呼油
但棍私好似要，想試下個種感覺
怕有咩失驚無神要揸起上黎會chok 到仆街同死火

利申 棍1t 12堂

Bentley好多人自已揸番嫁喎
Rolls Royce就唔同

一路揸，轉波 一路扯
入完空波拉埋手制就射左

同坐喺到痾尿有咩分別

我覺得冇乜所謂既，我考棍就純粹想玩下轉波個感覺架姐，學自動波好似冇野學咁

Cda Ho ball，拖波個感覺真係好正

利申 棍仔46, 上手車主都係絲打

其實考撚完無車渣
靜考a牌算啦

除左去旅行渣過下手癮
無需要考古老牌
求其pass當有張證件係手算啦

喂唔好玩啦 男人黎架
淨係得自動波牌真係會笑大人個口

利申 棍 1take pass

男人老狗揸咩棍
揸棍依啲野梗係俾女架啦

其實堅持考棍 我諗係啲人覺得要向難道挑戰
女人唔識 手腳唔協調先學自動 男人叻啲梗係考返個棍波 更何況而家都幾多女仔考棍van
我估都係威威問題啫

當小巴都開始轉自動 我唔明考棍嚟有咩用

棍波學嘅野一定多過自動波
練踩極力子、吊極力子，唔係戇鳩多餘，係磨練 鑽石冇經過錭磨都唔會完美
話齋考自動波嘅唔會鄙視，但唔好侮辱棍波嘅真諦

利申：棍波van

落離合 一腳踏到底做1212
1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀

利申：棍van

就係你呢啲on9諗法

少年你太年輕

算吧啦 班細路撚識咩
淨係話班棍波撚on9

我搭開既紅van綠van全部都仲係棍波
就算慢慢會普及化(政府迫小巴佬轉）
都唔見得棍波既價值會衰落

當女人都1take pass自動波
我唔明仲堅持考自動 完全撚唔惦棍波既係唔係男人黎

D人見識少

d自動撚打飛機 話無需要呀嘛，驚考棍肥幾次呀
最撚好笑係講埋未來自動駕駛呀 屌你老尾遲下人體粒子傳送都有，你行都唔撚駛行，車都唔撚駛揸
但依家未有住，佢地唯有同埋班女人圍爐取暖一樣考自動波囉仲要講到考棍既人好無謂咁
考自動波無問題架，能力問題咋嘛，無人會笑你同d女人能力一樣

上次坐紅van個阿叔彈極力子 差啲chok埋lunch個包出黎

垃圾先會用棍波黎攞成功感，因為除左識棍波之外，做乜都廢 仲要美其名話真男人，幾肉酸。。。

係

你肯定？
我冇考棍唔知啦
但我考自動波上咗十幾堂就pass

我考棍都係上左17堂就夠

尋日車個親戚同佢個女仔朋友返屋企
講開棍波呢個問題(我部當然係棍仔)
個女仔朋友突然講咗句“但係我覺得揸棍波真係好型”

聽到呢句，乜都值晒

冇撚玩啦 必修技能黎何來成功感？
你唔好話識呼吸好有成功感？
希望遲啲唔好俾伯母串9你

呢家d貨車好多都自動波 雖然無咁好力

身為男人有棍緊係要考棍

S500 自動波定 HIACE棍波d女會出水
心照啦

其實唔好理棍/自、應該盡快拎左個牌先，無牌咩都唔洗講啦....

利申：棍，比我番轉頭我一定報自（無謂提高考試風險及所需時間）

真心棍波係咪型d

棍仔跑山好玩d 有得打踭趾已經爽過自動波好多

Hiace好似唔再入棍波
十幾年後唔知拎咩黎考

玩踭趾哂油啦
買新棍仔車已經有電腦自動補油

當初就係驚人咁諗..唔知做乜鳩堅持考棍,結果兩次先pass..
考到牌到而家都換左3架車,,
都未撚掂過棍波

換牌去外國揸既話
唔係有d租車公司唔受自動牌租咩

有冇覺得型d

In auto we trust

的士都自動波啦

1A牌兄弟要幫手揸車
一坐到落去 '下 棍波我唔識揸喎'

見過真人真事 果浸柒味真係纏繞一世

摩登保鑣 學車

唔係渣van真係考黎哂氣

學自動波都係當有個牌。出去旅遊想自駕遊方便啲姐。香港地揸咩車呀

請司機啦
做乜考牌姐

無得一二一二

有錢仔 ： 我有司機 點解要自己渣車咁低賤

呢度支持棍波既十個都唔知有冇一個有車

貼張車牌係個額頭度 D女見到你2牌就會出水

首先 棍波冇停產過

唔揸會生疏

我都考自動吹呀

考自動波有咩問題？
識揸咪得

利申：男友都係考自動波

無問題。能力係有高低人人都知

睇你渣咩車架啫

考棍 但fail jor 2次
都有多少後悔
但有棍牌自有高人一等感覺

人地棍波撚玩開灣岸係多啲幻想嘅

之前報左棍Van 已經延左一次考期，堂都未上
有無得轉返考 A牌？

利申: 只求有個牌用，得閒做下替手
利申2: 老婆已有2號牌，唔洗我渣

個觀點由邊度出發？

由別人出發，怕人笑？
On9 啦
只會有人討論車，無人討論車牌
渣棍波勁 d ?
講得出呢句都係無渣過車啦
最緊要車夠穩夠定
怕講出黎柒？
仲 on9
你渣架靚車，談吐有序
點計都型過MK仔渣架爛鬼改裝 civil 飛奔彌敦道啦

想自由學野？
自由開心咪得
點解會覺得自己高人一等咁 on9?
渣棍波搵多 d 錢咩？ 溝女勁d 咩？
覺得自己勁 d ？
打機用十字制贏左又開心 d 呀？
煮飯用柴煮啦不如
屙屎用踎廁 唔好用坐廁啦不如
唔好用 ms word 呀，用打字機啦
你自己開心就 ok
覺得自己勁就 on9 lor
活係呢個世界係追求方便
唔係複雜

利申：：棍牌

香港市場上 有幾多棍選擇！？
有尾 四門 新車 5座.... 好似得WRX STI

宜家仲邊有棍波車，廿年前咩

屌，我鍾意你d文筆

如果果個人本身好毒, 買車都家庭為主, 咪無所謂。

如果好扮野, 懶型, 但自動波

考自動波唔好揸車啦

我心諗你去到人地國家咁柒大
得部棍車俾你出城
你淨係識自動波，玩鬼咩
有咩急事出城仲係到盲摸摸去揸棍 蚊訓啦

學左棍👉🏻棍 / 自
學左自👉🏻自
唔理佢多左幾多部自 少左幾多部棍
學多樣野有需要時輕易解決啲

個個星期MD都有朋友仔話想考番棍

你自己諗囉

根本笑鳩人a牌多數無車
ttrs自動波 定ek3 棍波型?
仲以為自己踭趾轉波好型
屌你老尾呢度係香港 唔係賽車場

男人 就要識揸掍波
無撚同我講廢話
又乜柒gt又乜乜柒柒
又乜柒十年後

我講多次
男人 就一撚定要識揸掍波

吓？點解棍一定係ek3?

利申呢牌揸棍波子

你淨係識ek3架？傻西，你睇下gic 1:21係乜撚野車先啦，mt evo呀柒頭皮，ttrs咩時間呀？睇過？mt 大把跑車屌爛ttrs啦

1a牌既傻仔永遠左腳唔知做乜9好，R住腳指揸車，evo sti type r 全部無佢地份，呀新evo有+-，傻仔都有得玩

點睇男人老狗無車牌
去自駕遊要女友揸車？

我就等條女揸波棍既

屌 我而家左腳好柒得閒直程係左腳brake 右油門
發現成部車好控制左好多 跟車慢流停得好自然唔會chok

你問下個女仔朋友棍hiace型d定自動波A5型d

點解要咁比？自動波110型定棍蓮花型？

咪證明棍唔棍唔係重點 部車係乜先係

你個人要女俾認同你已經戇鳩啦

依家係講揸車呢個skill,唔係架車有幾靚

咁同款110 at mt？mt型好多，又快d

咁平？

你問吓你自己
無左支棍仲可唔可以叫男人???

我係1牌
吹啊
一樣開心揸車

以讀書作比喻 大家都係BBA
係HKU同LU既分別

棍波好玩
男人老狗考1A 9成都係Gay
利申：棍牌但考完只渣過自動波

廢
如果係咁我就唔會自駕遊

俾我見到真係會笑出聲 梳

棍波好玩 x2

大陸要牌架咩

有d想考自動波
唔敢同人講我依個諗法

不如咁。
你而家行出街，
求其搵架靚車
同個司機講，
垃圾你手一

你諗下你考完係渣咩車先

柒到咁都要威

自動

有錢你鐘意渣咩波都得，高海寧個波都有得你渣

渣

係香港揸 有自動乜都夠啦
你話長期係外國就話

咁揸自動波架車會唔會郁？識呼吸呢種比喻講比自己聽算啦

我用圖答你

有冇人真係比人笑過渣自動波

有撚咩
反而試過畀人叫我唔好揸棍
法國玩
租車
見到棍波
就講左句
學左棍波咁耐都無揸過
係時候試下
畀人屌到飛起
話危險
有揸開既唔揸
扮咩型
識自動波無壞
但都唔會係好囉

垃圾先考自動波

認真你識棍波講出來都型d啦，人地得1，你有1,2
學一次棍波，真係衰左先死死聲學自己波囉，講真學左棍波未必會常用，係玩飄移先必學

可以衰左轉自動？
會唔會唔慣

乜自動波要學架咩? 油門行迫力停, 易撚過打機啦
有男仔fd話考自動波表面唔會笑佢既, 但內心一定會覺得佢廢囉
女人就無所謂啦

睇你揸車為咩囉
我揸都係為左享受揸車既樂趣啫
自動波我不如搭的士啦

緊係啦碌柒咁步都未必起到

學自動波真係學完出黎都唔知學過乜
淨係識踩油去brake停
有幾多個考自動波係知唔同波段有咩分別
考棍學緊果陣唔多唔少都摸到啲

見到d人話咩自動波學咗十幾堂就pass
心諗，自動波快都要十幾堂先識
仲要好自豪咁講出嚟，真係人唔笑....
講到尾咪又係因為覺得撚唔掂棍先學自
其實無所謂㗎，學唔掂棍仔轉自動都好正常。但唔好搵借口掩飾自己，廢就認

出到黎d人唔會理你咩車牌，只會理你架車咩牌子
車牌都可以用黎打飛機 不得了

咪臭係
拎個A牌黎打飛機

考1A牌，當年因爲屋企人有車先至貪得意考，同埋想試下自駕遊，咁多年都無比人笑考廢牌

到你買車既時候你就會發現根本買唔到棍波車
Fiesta ST 得三門
Type R 俾人勾
掃把佬出唔到保險
結果最平個架棍波有四隻門坐到五個人既得返賣三十七萬既 GTI Performance 或者五十幾萬既 Focus R

到時你就會覺得考棍都唗9氣
只不過無車既人先會拎個棍牌黎打飛機姐

當學多樣野囉。又無壞既

心諗

歐洲好多國家都重係興棍

我報左棍波比老細同大佬笑我傻仔

考完棍咪又係唔記得
比你考完棍幾年,比部at你都騰雞啦
你去旅行一年有幾多次去
大把at車租, 唔渣咪搭jr搭巴士囉

再講果d咩fd飲醉酒代渣
call的啦 屌你老尾一間撞爛人地部車
你賠呀?

考左棍可以揸自動，考左自動唔可以揸棍。

你鐘意嘅姐

我十八考棍

考棍係因為唔知四十嗰陣會唔會揸貨車搵食

所以如果你知自己唔會揸車搵食

咪考自動

同意

2手gti。focus st
拎緊棍車

男人無棍重係男人??

興棍係因為平一截同棍波波箱無幾可壞

我心諗你去到人地國家咁柒大
得部噸車俾你出城
你淨係識貨VAN，玩鬼咩
有咩急事出城仲係到盲摸摸去揸噸車 蚊訓啦

學多樣野有需要時輕易解決啲

學車個陣見過大把女仔學棍van
都見過男人學自動波

人地想學咩咪學咩

如果返轉頭由頭學，一定學自動波

考完車，剩係揸過公司半年自動van，都無再掂過

其實真係冇咩講

過到自己咪是旦考自己囉。技能呢啲係自己嘅。個個硬係要講有冇人笑過你之類其實好無謂

學車考車最難根本唔係支棍，有幾多人fail係因為死火太多次丫

本身要肥嘅始終要肥架啦，只係棍波多樣野俾你賴啫

你廢姐 ,我考棍都唔過6000
利申 : 天光道一Tick Pass

香港地 大部份人考自動波都夠做啦
除左鍾意玩車或者工作上有需要
考個棍返黎都無乜機會俾到你渣
過返三五七叫你渣返棍都未必識

屌 有聲

咁又唔好咁講
我四五年前考棍van葵盛圍一take
之後揸屋企架demio 都pick up 左成個月，因為個摩擦位搵黎搵去都搵唔返
可能我廢啦，學車個陣係覺得幾正既
但出到街真係好撚驚死火搞著前後左右啲司機
之後轉左自動波senta 係幾方便既，起碼理少樣

我覺得如果係分唔到心既，考at會無咁拿手唔成世
但想試下mt 樂趣既咪棍van又可以拎哂1、2牌

利申 當年學生價6000左右24節即12堂

面子問題

考棍仔 個時好單純咁想學多樣野
利申：天光道 1take pass

答到你

鍾意玩車既人多少棍
利申 自私

考棍考自睇個人

但嗰班乜尻野型唔型係睇架車唔係睇個牌嘅可唔可以唔好咁柒
垃圾價值觀，同啲濕尻港女睇人著咩衫一尻樣

一係就自己尻up話人全部冇車喺度自high，笑死

利申：棍 1 take pass

棍波輕型van 一take pass

其實無乜所謂，不過無經歷過揸棍波車既過程，你會覺得自動波好悶囉，加上考到棍波成功感一定大過自動波。

加上有棍波牌永遠都可以揸埋自動波

手車渣得好唔好唔係睇個牌囉。
申利: 只有自動波牌，我係覺得渣棍波係幾型。

這個真 學棍仔 對車認識 概念一定比自動波高

考完棍van 再揸番2,3次棍私先pick up到 初頭覺得幾麻煩 但揸慣左就覺幾好玩 拖波過灣 brake到唔洗 3波停車都唔chok 4波低轉行5,60 用油少左好多

利申 身體協調麻麻地 但尚算舞得掂

個女仔朋友有無即刻請你上佢屋企

如果你女朋友係考自動波
你又係考自動沒
作為男人你一世都抬唔起頭做人

你男友都幾廢呀

結論都係男人要考棍波

如果你淨係代步咪考1a，但你有諗過將來有機會揸車送下貨揾食嘅，考van就一定要考棍，段估你送貨唔會淨係揸死一架自動波hiace掛

淨係搵食要棍？

上年去歐洲幾次，次次都租到棍

鍾意渣車 研究車
但一定唔會渣車搵食
都係棍好？

同呢度啲人講學棍，佢地會話代步考1a 咪得囉又會話咩年代，跟住又會話去自駕遊咪周圍都係自動波

識人去冰島自駕遊，2pair 情侶租架車，4個人都有車牌但有3個係1a ，結果果次得棍車租，全租得返一個人揸到，其餘3個on99大條道理做乘客

考棍幫人做司機

咁你既然鍾意揸車又想研究下，緊係學棍啦，係就難啲但你個心都係愛車咁一定係棍，可以學多啲車嘅操作

大條道理做乘客有錯咩？🤔

條友屌哂鬼話以後都唔會再自駕遊，仲要果時一路旅行一路屌其他人又想自駕遊又淨係考埋啲廢牌

學車角度梗係學棍先有嘢學
但考車角度黎睇考A牌又煩少樣
揸車角度黎講，香港地九成半機會係揸AT車

去歐洲租自動波車唔預先訂定

咁辛苦考個棍仔為左做人司機

梗係要啦

貴啲tim呀

香港代步揸棍玩撚死自己 chok下又停下副偈都短幾年命
同埋十年後棍van都淘汰晒啦

自己撚唔掂就喺到賴
我揸棍唔chok㗎喎，乜你會chok㗎

究竟呢度有幾多人有車

自動波=無棍=唔係男人

你肯定自動波冇棍？

考棍波得一個原因，以備不時之需

起步加速都快過自動波啦

師兄要去中東打ISIS?
去旅行都大把自車你租啦

如果所有男人信既, 教車師傅先至多生意嘛
等班傻仔個個去考棍肥幾次, 師傅肥仔之餘仲可以笑鳩你冇撚用

你應該問
有幾多人考完牌有渣棍波車

我左腳係wire brake, 右腳brake +油門
利申:自

支棍係與生俱來既
考棍波係個人選擇
點同

支持你

人地心入面笑梗你

咁咪嘥錢嘥時間囉

揸棍嘅揮下手

一係出部HIACE當私家車用囉

棍真係興趣黎
個種操作感真係
不過踢人考棍 我會寧願踢人考自動波can

咪係 貼自己部車連id出來先笑人啦
有車根本唔會介意呢樣野
你去車聚會唔會笑鳩人a牌渣at車?

係冇車/學緊棍van先笑鳩人姐
以前隔離登咪又係咁

[教仔學院]
有A無A 1定1 2都係同樣價錢
我唔L想個車牌有A
所以考1 2

棍波樂趣多 左腳又唔會悶親
Hiace車頭高望得遠D

利申: 琴日考元朗工業邨
第2take
pass

四部車都棍，洗唔洗同你交代呀井底之蛙

我有諗過

有咩問題？

腳車 棍

1a仔含下撚先

送比你都唔識揸

唔知呀巴打你揸乜車咁威豬呢？好想見識下

鍾意車既無理由唔揸棍，淨係講數據當架車係腳咪1A牌囉

個個唔洗做

站住牌簿先得唔得呀？

揸棍波學人揸波子
同hiace有咩分別

btw 講真1a 牌會唔會唔識用+/-波架

其實棍自都無所謂啦🤔
我考咗1,2棍牌都係渣自動渣咗十年
你叫返我渣棍真係唔多識

自動咪自動
棍波咪棍波
唔同人有唔同既考慮

班棍撚永遠都要抬高自己
屌鳩班at撚廢
事實係考完之後棍都唔知掂過未

爭住刷存在感真係好撚肉酸

😍岩岩話人無車先要笑1a仔個個去左邊啊？1a牌笑死人咩

你好似搞錯咗喎，宜家係d1a撚笑9人考棍都唔知為乜喎

拎個A牌出黎打飛機

果啲又話淨係要黎代步但係就考2a 果啲人真心睇唔透

棍撚落斜尾入泊S位表示好撚自豪

我公司都好多牌簿
目前最貴應該係架Bentley
冇認真睇曬
做文件先拎出嚟

重點喺個manual到啊衝出嚟柒

渣公路棍仔真係好爽

考車唔知 我唔會 就咁踩停就算 唔鬆break 如果知燈位耐就會

考車要（好似係）

懷疑樓主借世界大戰post jot 低晒所有戇鳩仔既名

發覺一po咗相之後班1a撚收晒皮

可能周圍r frd影相呢

利申 油塘棍波一take pass

你廢姐

好多人話一樣錢點解唔學多樣野...
我個fd就係咁諗喇, 結果第一次fail左 要補鐘考多次

事實上棍波定自動波邊個易pass d, 大家心裡有數啦
咁你話d錢係唔係真係一樣喇

考自動波之後會唔會後悔

我同樓上一位巴打一樣
唔識開車
自動波都肥左2次，灰心冇再考
同女朋友去旅行
全程佢做司機

以你鍾意車黎計，一定會

既然你真係鍾意車想研究落去，就緊係揀棍波去感受揸車嘅感覺

完全冇 反正都冇機會揸棍波
又唔係好似樓上d巴打咁講特別鍾意車
都係代步姐

sor 岩岩先得閒影相

肥唔識入波

d 1a撚呢？點解貼親都係棍嘅

少一樣技能既人笑返多一樣技能既人係咩玩法？
好似考60分既人笑考100分既人無謂咁
我係要合格姐，你考滿分係浪費時間

1a仔sorry 我地全部棍牌都有車

姐係咁
第日你渣架車車條女
架車就自動既
佢會唔會問你有冇棍牌
開呢個話題都on9

如果女友屋企有架棍波，問下你有無揸過棍仔，你肯定係sor呀我1a牌架

Evo? 呢d車唔揸棍真係唔好揸

好搵唔搵搵tt比 老實說講我覺得ek3個樣仲好過tt tt真係好撚柒

Bmw 1m都有棍波,仲好快添

能力高低既分別
無人笑你廢架
放心

Agger

話人無車嗰d 1a撚上水未？

push

賭俠大戰拉斯維加斯套戲入面
唔識揸棍波真係好撚7

1A撚同朋友親戚傾計
佢地聽到你地係1A,實同你講 [香港地自動波夠用啦] [MT玩死自己之類]
其實內心都係笑9緊你,永遠都係次人一等

基本事實係自動波夠用，同時棍波係多個技能。

作為駕駛人士我唔9會笑人a牌， 最緊要揸得安全，量力而為。a牌既有興趣咪考返棍仔，棍仔確係有另一番體驗。

46，26 都棍牌

1a牌上水未？

我身邊嘅朋友最少都有3-4個揸棍，揸棍通常係玩車
揸得AT九成九係代步/溝女

1A牌嗰班都係代步唔係玩車嚟

去左個無棍波既平行時空

Push

蓮花出左隻電車有離合器